【李華華搶先睇】大戶4,500萬摸頂價買「越棧」 五日輸二千萬

爆升暴跌嘅「越南河粉股」膳源(1632)竟然有真心捧場客。

根據聯交所資料，有位叫做林均恆嘅仁兄，上周四，接近摸頂，以平均價16.6元，增持膳源270.4萬股，涉及資金約4,500萬元。

可惜，膳源最高見過17.5元之後就喪跌，今日收報8.2元，換言之，林均恆增持呢批貨，五日內賬面蝕2,270萬元。

林均恆因為增持膳源去到5%，達到披露水平，所以要開晒名畀大家知道佢摸頂掃入膳源。睇嚟佢真係好鍾意越南河囉。

高登手足

好慘

睇人仆街最開心系列

睇真d
人地4蚊有7百萬股

可能係佢笑到最後果個

睇住1632升到仆街
依家

咁溝埋計今日10.88
已經賺左幾千萬